經過今日 我決定之後要上前線

屌你老母 係條橋到 望撚住d狗 射催淚彈 狂射。
之後水炮車。屌你老母 直接射人 係條橋到直射埋去
記者都照射。。
望住d前線係咁揼石 氣油彈真係好感動 。
但係真係好撚嬲 望住d狗係咁射水又射彈 真係睇撚到嬲。
但係因為我咩裝備都冇 所以想問下各位有冇咩特別要買，邊到可以買？

長遮街坊夠

訓左三個月終於識醒

拎藍絲練下膽先

長遮 買 宜家。頭盃。3M 眼罩 豬嘴。五金 冰袖 開倉店

今日喺條橋已經用石揼鳩啲狗車